馮檢基：我出黎選係交棒！下一代交返俾上一代

我食你盒飯係因為知你肚餓，想俾飯你食

關咩事

基交棒棒心情愉快

真係垃撚圾

你條撚樣上次無撚端端去新西選都未撚屌柒你呀 仆街

又係依條柒頭

關我咩事？

你鬧邊個？

如果有初選，佢都未必會贏

已經初選咗喇
所有選舉條件都係為基仔而設咁滯
何啟明選唔到
基仔係唯一候選人

僑仔交棒比牙基

仲有泛民初選

有咩條件？

九西關愛座

泛民初選實讓俾基仔

支持李卓人出來九西參選

民協 ADPL
6月20日 20:22 ·
[立法會九龍西補選黨內初選結果]

民協就立法會九龍西補選舉行的黨內初選已於2017年6月16至20日期間舉行，馮檢基為黨內唯一參選人，結果如下：

馮檢基 確認 取得黨內三分之二的支持票，表示馮檢基已通過民協的初選，惟仍需中委會確認程序才能代表民協參與九龍西補選。

民協認為，今次補選是泛民與建制的兩陣對決，是泛民重要的一戰。民協呼籲民主動力應盡快啟動泛民初選協調機制，以選出一位泛民代表與建制派對戰。